鐵金剛 生痔瘡

Kong 既寫照就好似我咁
明明千方百計討好女神 結果佢一個轉頭就攬撚住個靚仔

慘

金剛跟美女戀上 也是個傳奇狂想